Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 104 派貨可唔可以派得快少少

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

Lm
新post完之前派一轉thor好冇？

Thor把斧好大機會都係短小灣斧，唯有等淘寶補救

可能啱比例既斧要等a4隻thor

我估應該會有副廠出，食左呢浸水先，如果$150內一把，都應該唔小人買

係斬thanos嗰下 變大左姐

黃臂派到1月2日
利申: 4月14日單

唔知Loki會唔會都好快派呢？雷神3派淨佢

其實我都係覺得 只係電影呢幕出錯
有幾幕把斧size同hot toys display唔算話好大出入

新post留名

等thanos出貨

好迷josh brolin

有冇訂埋cable？

overbudget

我買副廠算

唔係只得副廠咋咩

仲係2/1？！

點會阿 我張9/1都拎左啦

其實可以理解為雷神全力一擊 將力量注入左暴風斧。所以神兵變大左

Ares Axe

......

賓周咩屌 變大左

Why not?

笑撚到

等排lm

徐錦江抵屌好多 又唔係話勁貴

屌人前唔洗變大咩

之前買左ikea玻璃櫃，師父來裝期間已經爆玻璃，即刻退貨

好似冇人講Venom嘅?定係唔會出?

版權係sony應該唔岀啦

唉屌 重諗住想買佢㗎

我9up架咋，希望在明天

不過就算買都等2.0
續集出埋carnage 2隻有對比

想買ikea櫃巴打三思呀，個櫃用料好差，極易爆

唔理咁多，佢出就買，對venom有愛
btw同埋spiderman都仲係sony，但係hottoys都照出，因為sony同marvel有合作，所以venom出唔出都係睇老細想唔想，我覺得

利申:都係估吓

本身以為venom 個樣太唔討好唔出
但諗諗下 異獸戰嗰堆都出到成行成市
所以都想佢快啲出埋venom

我一月六都未派

唔打去HT問吓

睇下副廠會否出把大斧頭

頭先上去訂野問左，的確係2/1 1830前

痴線，咁派法幾時先全派到

新PO留名等出貨

我幾時先可以玩

真係咁多傻鳩未拎壓住d貨係倉 ？

求模式櫃推介
Ikea櫃自爆，以後唔會再買

你睇下counter 隻手套

一盒手套頂廿幾三十盒 figure都有凸

仲有黃臂

就算黄臂係1,2月單，都有排等

咁既手套都有人訂來炒?唔係掛

就算係自用
當時d人心紅訂左，依加可能後悔比左訂

想問下經驗人士，隊長咁多隻有邊隻係合金盾？

下？
好多隻圓盾都係合金

你問邊隻係膠盾易答d
黑cap

二戰盾全部version都係膠
圓盾得黑cap膠

1/6,1/4 我都明
訂1:1無限手套都真係要好大既衝動先訂得落

我以為咁多人屋企都咁大。

好大嘅衝動+好大嘅無腦

仲要唔俾老母老母女友屌先得

隻手套display個空間
差唔多等於個雪櫃咁大

攬住訓覺應該係唯一解

Thank you 啡哩乜泉 indeed

巴打打算追ca？

想問下，之前毒圖度有張黑豹+件袍，呢種袍邊度買到？

Custom made

大到當枕頭都得

黃臂話就話無人拎貨但係放單我都唔見多有

講到咁差搞到我都想收返張

下好撚多人放wor
想賺既企硬原價加千幾比人排

又諗返妄想炒到五六千果d...

Avengers 1都係膠㗎，CA2件二戰衫係合金

收啦，而家都幾抵玩，唔駛+$1000咁貴

真心靚

我呢排見多咗人放動漫IM 同美隊
唔知係咪自己自動filter咗啲高價放單post

聽到咁多消息，就好想追返cw ca，黑ca！ 驚日後會火箭

而家大概咩水位先叫合理？

cw ca要遇啱價先，過3500真係不了
黑ca就要抽獎，qc差

啡盒未開，狗也不屌

我覺得黑ca好d
cw個價好誇張，而且可以等a4嗰隻

希望佢會返出碰石盾，好L方便

ca我訂左a3，訂埋a4算
aou同cw係靚，但要食炒不了

C台有隻cw ca 3000 全新

手鬆既咪追
手緊既忍吓先

我上個月收張可取單+$1100，唔算貴，不過有得即刻玩
即9衝

Cw ca好靚，想追但太貴⋯⋯

我收都係收可取單 不過都係再諗諗
一來佔地又大二來個總數都唔係平

咩係c台

Carousell

所以等a4……

馬雲網search：沒6工作室

有6仔合金嘅巴打覺得正唔正 ？

睇黎巴打準備好銀兩喎

全新我有d怕，中sad無得換
反而二手係俾人玩過，不過無爛、齊件、又平d，係有優勢

3000係靚價wo

Cw要入一定入battling version
你值得擁有

fb有炒家放緊4500
痴左線

點解要入依隻版本？

少個咀換，不了

衫有舊化。盾有爪痕。靚地台
質感好好多

4500，更加不了

衫？avg3都有舊化
痕？本身漆面易刮啵 重易花過普通版
地台係靚 但同埋46擺就

重有最重要個樣馬面 靚唔靚就見仁見智啦

sorry

完美塗裝合金盾係普通版果到

隻mark 4換左3次..
先見得人
頭兩次D sad勁明顯..
今次小小sad 位算了

恭喜您畢業

最慘cw ca坐火箭⋯⋯收得貴又肉赤
收唔到，隻mark 46又好孤單⋯⋯

見到普通版全新最平要3500起

二手最少$3000起跳⋯⋯

普通版有得換嘴已經贏哂

佢d舊化塗裝又唔係靚

所以真心唔明戰損版貴喺邊？

比人亂吹奏囉 當然佢有地方係好過普通版
地台同無馬臉個啲

但個價都唔會差咁遠囉，個價夠買mark5 mark6 on79

前排個價真係好高 avg3個期真係有3千尾4千頭
依家個熱潮都過左 佢放咁高搵鬼收

咁大盒拎出拎入3次
主要係SAD啲咩搞到走咁多轉

換件唔駛成盒攞去架

星期一了 究竟雷神飛到黎未呢

把斧太細，call唔到彩虹橋

次日單唔知幾時先派到呢

玩玩下真係知道少sad打死唔好上去換

如果出貨你地劈住先，我5月雷神遲d到
到時你地玩厭小斧我都未有貨攞⋯⋯

以後玩im⋯⋯小sad是福⋯⋯

6月.....

想問下大家係邊買玻璃櫃？

ikea

本身買左，師父裝緊期間爆玻璃，即刻退貨，估唔到咁化學

你係睇完人地爆玻璃都買定點

明知咁化學都仲幫襯
btw裝果陣係爆成點？

Ikea個尺寸係幾好，又夠平，不過真係好廢，師父裝完個櫃，擺一層層果d玻璃果時，一擺上去就成塊爆晒，搞到成屋企都係玻璃，唔係親眼見都唔知咁化學

玻璃本身就脆
ikea果d係薄d再脆d

為自己d ht著想唔好貪平喇

咁你有得退錢定點？

退錢呀，而家可能淘寶買櫃算

雷神飛到香港未

雷神有排飛，thanos有空間寶石

可能不停咁loop緊喺一個時間點

palpatine真係一盒頂兩盒

唔洗打去問都估到派到幾時

真係放棄屌出貨， 見到一堆hela papa ww 仲有隻手套，月尾有新一水派都偷笑

大部分都拖到最尾幾日先拎

我張ww一月單

無聊問下大家櫃D燈會唔會長開

我屋企果個買左五六年， 搬過屋都未爆，當年價錢都好似同而家一樣 可能而家果款d 用料廢左

我張11月26 deluxe單都唔知幾時先攞到

四千五

之前少人訂，冇計

癡孖根

想問下黑點係SAD定係發霉？玩玩下搵到2粒

同問係咩來,不過應該唔係sad, 因為我第一次拎出來無,display左一輪又係發覺有黑點

咁計即係派一輪貨要成個月先有下輪

其實自用有一粒點咪扮戰損

呢隻神物嚟

隻ws呢個位係咪應該係拉鍊嚟？我記得cw嗰隻好似都有車條假拉鍊上去，呢隻就咁印上去？

好似話係氧化嚟
47銀色位都會有同樣情況，所以盡量少接觸空氣會好啲

唔該巴打,既然係自然野就由佢

咁姐係要抽真空?

我都係就咁搵個display box裝住隻47咋，佢要氧化都冇辦法

個櫃封唔哂 無得搞

有無人會係現時點2樓後追開

傻仔

得佢有得分期，學生邊有禁多錢

無錢咪唔好玩囉，又唔係必需品

儲下錢先玩

第1次高低翼
第2次無胸口無左粒磁石
第3次條頸勁大條膠水積

同埋想問問巴打們
佢胸口個拉申關節位

圖1 無拉出黎時會遮哂成條金邊好似有小小坨背
但換過幾隻都係咁

圖2 無拉出黎完全見到仔金邊..都唔知邊樣正常

見到先係正常

比$500訂 再慢慢儲尾數

介唔介意講吓你追左d乜？

點解咁多iron man 有sad
我隻46 冇乜喎
定係我唔識分 通常46有咩sad

追左隻全新膠mk6，講講下好似有d伏味

你追幾$？

molamola 當攞經驗

幾錢？
再講多次 間野係伏到仆街

又過左一日，雷神都仲係未派
唔該尖沙咀果間開左之後都可以派貨

一日d counter 貨唔去一日都唔會有新一水

7月先入坑終於後追晒全部合金im

佢開我全新1800，已經供淨8舊

膠版唔會值多過1200
玩具都玩供 ？
比完8舊 之後點？
下個月比埋嗰1000 之後先拎隻野？

其實 將上面嗰截拉出少少咪可以現條金邊
真係sad嚟咩？

下次儲夠$上fb收
今次當買過經驗……

米王
我得mk3sp，黃臂，43sp同47咋

好rich

唔係，我係差8舊就比曬全數

師兄放唔放黃臂

隻野係手未？

仲未拎 ?

未

上網收1200蚊你已經玩緊 仲要你間野二手扮全新

你隻47擺左幾耐開始有氧化？

蠢撚左，應該上黎問左先

14/4單

咁同你存1800先買有咩分別

佢實係見你好想買 然後同你講
比住200定先啦 之後有錢再俾埋尾數
佢咪係捉到你驚買唔到嘅心理

你上fb 1300徵 實有

1800膠裝真係唔抵wo

要追上網徵
問下人地受唔受payme
自己打上台分期啦

無因為依個位去換..
主要係其他sad

今次換左隻都有小小sad 不過由佢了
唔太明顯

屌，唱衰間黑店啦，學生錢都昆

感受到巴打你身心疲累嘅心情

果間唱都唱左好耐，但都有人中

仲要係買完至先上黎問有無比人搵笨
我心諗做乜鳩

之前已經貼埋圖

1800蚊拎黎追單下年玩合金50仲過癮啦

同之前新聞話比咗訂先查原來間屋係凶宅

玩呢隻冇咁嬲啦

呢個價，應該係爆裂版

可能係等二版呢

啋過你
我隻47上個禮拜先收返嚟，仲好靚仔
我係話如果氧化啫

2019 q3-4 最型果兩隻

呢個唔係sad，要挺胸收腹先睇得晒金邊
條腰烏前會遮左，你再試下

我擺左十尻幾個月都未有事
不過都奇怪佢大臂位好多人中招 真係百思不得其解 佢漆面邊似咁快氧化

十鳩幾個月？？？

十月尾拎
十二個月？

黑豹金錢豹幾時派？

無三不成幾
你話一年咪得

當我無講過已追po

玩具都分期
不如唔好玩算la

而家d細路好有錢架，點駛分期
我有次上20樓訂貨，見到一對母子黎睇野
個細路睇落10歲8歲左右，叫老母買玩具
個老母問完d職員價錢，叫個職員攞幾隻出黎
最後梗係買唔到啦，個肥仔細路失望個表情睇到我暗爽
所以話而家d細路點會無錢買玩具
你估70、80後咩，細個買隻100嘅星鬥士都要偷偷儲錢

好爽 睇住d人有得睇無得買

唯有出少d去飲酒上fb收啦

不如唔好買啦 你出去飲酒算啦

飲到hihi地咪又走去買

唔係串你 千零蚊都要分期既話唔好玩ht啦
拎去飲酒仲開心

屌你老母DP2.0仲未有得拎,ON9

話事話 新果隻鐵血戰士套戲上左咁耐都唔開訂

咪係,屌佢老味我次日單都未拎得

+1 派撚左成個月都未派到1日貨

如果你去徵原價可取單一定大把人放比你，dp2食正avg3熱潮，好多人順手買黎炒

唉，我嗰張六月定唔知七月單

直接比3000

你應該問班仆街肯攞counter d 貨未

出面原價放都無人接
但我訂ge都重未可以拎呀陰公

我都係覺得新奇問下姐

直接俾到3000買dp 唔洗分期

想問自組tony stark係咪用ttm 22就ok?

dp唔係派晒次日咩？ 我次日8點都拎左

其實d炒家知變左蟹貨，會點樣處理，掉左張單蝕5舊，定最尾果日拎貨蝕埋尾數

回血200放dp單

最尾果日先拎再蝕放 or 如果蝕都冇人要咪唔撚拎

點解D貨派咁慢係有原因

正路最尾嗰幾日拎
假設隻野1500 蚊
而家出面蟹緊賣1300
你拎完賣出去
當你再賤賣啲賣1200
你都係蝕300
但係唔拎就蝕500

唔好再係到扮玩家啦你，收左第幾隻蜘蛛俠呀你

你攞左冇人要咪蝕1500？

自用

報告下 我5月頭單mk4剩主體岩岩收到sms可以拎貨

mark4全派？啱啱收到sms，我超後期單

應該似係 我又係超後期
估唔到剩主體咁快

不過冇錢重諗緊放唔放岀去

炒家會hi自用咩

個sms無日期就應該係全派

8張單，第一張要找數，順手訂埋ws

WW無了期

冇日期

搭單問有冇師兄有興趣，1516緊

之前咪有個mark4中sad個list，搵唔返

放幾多先？

有mk6表示mk4除左心口分別大 ，其他好似一樣咁
放棄唔追

掉轉你開呢？唔知市價幾多

而家1600-1800左右

冇1800咁多
1600算合理
同埋仲有得跌

係1600-1800都冇人要

單體mk4 5月單有得拎啦

全派了

飛雷神到了！

冇圖小心俾人屌

又呃鳩人，差d油麻地站衝出車

你首日咩

睇完套戲就即刻訂左啦

姐係中期單啦

唉空歡喜咗成個禮拜

屌，無得拎

派ww未啊。19號單等L到訓著

首日幾號?

3/3

我估派頭兩個鍾

睇到了 3月2 可以番歸

5月頭單表示關我L事

我都係5月頭

首日單

今次個隻無得供，岩哂你個傻西
慢慢儲多幾個月錢啦！

五月中
應該最尾一水先有

6月2號

隻mk6個別例子啦，dp後面好多都有訂

非ht一問
有冇ching知邊到有呢隻1/4bruce

真㗎，洗唔洗甘急屌人

佢自己傻西姐，睇完套戲即訂就以為有得拎！傻撚左

太多單，日子都亂曬

把斧都係錯，希望快d有副廠出

屌

套戲4月尾先上

型到癲

柒左就柒左啦！

隻Groot 就咗位嚟影？

頭雕個樣好似brad pitt
同埋對耳下面好礙眼

好明顯係

將佢擺後d就ok

老實講，冇乜驚喜，正正常常，應該炒唔起

五月中單 有排等

你想點有驚喜法

佢地想真係有雷有電

成日以為無圖就呃你，你心急屌定先就得，人地心急報料無圖就唔得，你甘心急每隔1個鐘打上去問囉

估到既就唔叫驚喜啦

同官圖似已經夠喇

知唔知果6個lin頭係發光定要照紫外光?

紫外光

lin頭係led
眼先要照uv

教撚左幾多次呀
仲唔撚識分

首日1857 希望派到1900 ，不過機會係0

5:30

你先啱，嗰幾個繡球係LED

下轉到你啦
我5月呀……

下轉都要30日後啦，5:30前 有幾多炒家貨

第三日單，希望等一個月有

隻雷神 唔計把斧 其他都算收貨了

超偷懶 直接撻concept art大頭落去

閣下3月3日5時半前訂的HOT TOYS Thor MMS474已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨,逾期無效

有人賣可取單+800

把AXE

玩具tv有片

見到。到底有無人接呢

road worn炒得起，但好似有價冇市

係玩具狂熱訂都係睇sb單日拎？

A3 後翻左身啦。睇完a3好難唔鍾意雷神

一派就派頭五個鐘
炒極有限

一個開1300 就個個都開1300。首日未可取都照開1300。 食花生睇炒唔炒到

咁都叫炒唔起

有人開1500了

佢哋應該係第一次買HT

開市價 1300 升800點
全日最過報 1500

媽呀 Thor 好型 ，好man

低見首日未可取加700。次日加600

岩岩見到有人排+500 可取單都得

首日4點01
放工佢又收咗檔
聽日先去拎

有冇人知啲uv燈要係邊買？定佢會送燈？

淘寶

巴打話6個lin頭係led 眼先係照uv燈。 淘寶好似有uv燈箱

背脊開關制係for心口啲燈
睇玩具tv

5月單有排先有得拎

黑豹個地台係咪uv燈黎架？係既就用佢算

lin頭用uv燈照都有野睇

今日係fb見到有人放2800但d人爭住要

會場限定賣一隻冇一隻

佢派到5點半, 我張單5點9

想當年Anakin 派到8:00 我8:02呀屌你老母

成班痴線佬炒家 今樣標價法下年a4上都唔洗攞隻Thor

30日就收你貨

唔敢想象mk50會派成點，古大師一個人都20張單

Mark L都會咁

好似30張

最貴果張首日賣2800

Groot好似啱比例

時間線好亂

班炒家唔係個個有本錢hold單hold貨，至少d玩家團結少少，唔好燒壞腦高追首日單，班炒仔會開始識驚

企後加屈腳

班撚樣放一千都大把人仆住要

雷神可取單已經低見900了

一兩張實有
今日見兩條友原價賣mk4單
total3張

好急要散貨

冇錯，急散就會賤賣

輕推

12月派到未

算啦600蚊禁有人性

6月單

其實好抵

個個搶住收雷神

良心價。後追首選

其實呢隻無得輸
又有特色
復4一樣=大機會唔出
唔一樣=未必有呢隻咁靚

白色緊身衣版

睇黎原價收雷神單有望啦

果時有得訂冇訂依家要叫春
睇完開箱, 好高質好想後追

上面有600蚊6月單。衝啦

點解個斗篷唔撚整鐵線

呢個真係o左
仲以為有...

上網睇人地分享過實物，頭雕麻麻地

衝左先
600算平

個post mark左sold了
疊埋心水等a4算

4月尾mark50單 次日動漫配件包單
結果會唔會配件包拎得mark50都未到手

托市姐

我6月頭50單，首日會場dlc

如果A3再有600單
都建議你收左先
真係好正

今次隻Thor比想像中好

當堆炒家首日單唔拎,應該起碼兩輪先清得哂,即係至少兩個月後先有機會拎
利申:亂估

比例同頭雕好仿真
加上可以換手

mk50遇左下年q3先有

有乜可能會唔出

想問下大家A4出咩角你地一定訂
我自己hulk,ronin

nebula同Antman
不過Antman未必有

sor,乜撚都訂

4月中的單 唔知洗唔洗等到出年先有得拎呢?

IM CA BW RONIN HULK THOR(靚過復3既話) CM WM THANOS 大約係咁

全部ironman

如果再有插水價就唔忍嫁啦
個頭雕同個body比例真係

出nebula都會有興趣

都幾難有插水價，一致好評

出真人個樣我就有興趣 果對腳

不要再說了

A6

Mark4係時候了

係高質嘅
可能考慮入多隻

唔知ronin係咪雙頭雕

正到

終於有得雷神，但batman戰術裝依家都未有得攞

手上一張首日可取一張5月12

Mk 3 是否cut 左訂

打去20樓問
不過好大機會截左

初步都係CA, IM, Robin, Thanos

果6粒LIN頭好難拎出黎

唔好意思咁多位，我想問有貨派係咪會sd sms/email過黎

Yup

點解見唔到有mark 4 原價單。心思思想入手

個人覺得thor應該有得跌下，隨時+$100都收到

整得咁靚都有得跌？

有，始終好多炒家訂
一冇人接就會開始跌

市面應該有唔小單，復4又有新thor,應該炒極有個譜

要d時間先會跌
淨係今晚fb都見3個成交左1200$既可取單

想問下ww係咪好易甩手

首日單係咁，WW都炒過下，忍多排就可以慳幾百，夠訂多隻

有排先派到我

睇完玩具AV 好想後追雷神
好高汁

值得追嫁
但派多一兩次先追，一定冇而家咁貴

忍多排，等中後期

本身有張5月頭單，睇到宜家實物都想入多隻擺露臂pose 放棄入thor3既念頭

件袍唔好長著，因為好大機會會色移

已包膠

其實幾靚

我雷神首日8點單
希望今個星期有得拎

諗下好了

如果首輪冇你就等番一個月先

3月17號單 大概要等幾多個月

想執平單咪等下先, 而家係有錢人玩第一手的時間

我果張5月單, 應該等半年

我陪你等下囉

好撚型

今個星期

D頭髮黑到

都係果句，把斧頭好短，雙手拎唔好靚

睇完堅想玩

唯一缺點

其實唔短，理論上groot 隻前臂係咁大，係marvel d cg 唔連戲

仲以為隻眼都可以著燈

咪寫明UV

thor>CA>bp>iron gg>mk50>DS>dlc

做咩姐你

咩做咩姐你， 出貨時間wo

估唔到咁多會提早

bp 冇提早

執輸行頭

想後追黑豹2.0同Ds2.0

覺得雷神用返對肉臂好j d

有，留電話please

咩係tg?
唔識你唔換我擺上fb 同人換

追，而家淡市追得過

有無人知joker大概幾時出？

原價加200左右收到?

出年

一定得

今次雷神都算抵玩，換手歌個造型，睇落把斧好似又唔算短細，係錯版，繼續等副廠補返數

已拎雷神，返屋企開燈一日上神枱
同埋雷神係咪唔可以長期入電？

其實有3個造型，預告有露臂長袍舉手發電樣
係唔知點解到正式電影就cut左

雷神試過爆seed之後雙臂生d鱗片甲出來

A3應該都係想咁做，果幕咁撚型都cut真係唔知講乜撚好

廢閪drax企係到柒果幾廿秒cut左佢分返比其他角色型下撚就啦

Thor隻黑手睇落好似好易爆

仲有皮褲

輕鬆原價收可取

thor有原價可取咁正？

屌你個閪！

等多排實有
申利800後追左

有兩對手就算爆一對都仲有另一對換
仲想點撚樣

玩盒野驚呢樣果樣咪撚玩喇玩手指啦

唔買就唔撚爆！

唔好買，咩都爆

Thor個個都放有甲手，雙眼，同玩6粒lin
個眼罩同無甲手，仲未見有人裝返扮thor3完果時個樣

我買個時就係想整佢比Thanos摙頭個慕

利伸 訂左紫薯 但知隻野冇甲唔連戲 唯有一係ps補返

Thanos個手套齊寶石 唔match

竟然唔係劈心口嗰幕

可拆卸

講真玩具就緊係會爛, 驚就等人玩當買左

佢如果出DLC（無燈但磁石可取寶石，損毀版手套，av3開場重甲，Garmora把perfectly balanced sword，Time Stone Effect）真係千蚊都肯比

依加個隻係可拆架咩？

呢幕就梗係點都會有

快來

所以我得閒入黎睇下各位巴打分享算

中學生玩唔起

00後

係 下年考dse 之前用哂d積蓄入左一隻47之後都唔敢再買 玩唔起 留番d錢出去玩好過 睇人開箱當玩左

00後有咩問題

玩唔起都得罪你？

有無巴打有neon tech可以評價下隻嘢

追呢隻要玩uv燈

同埋食炒不如食其他炒
呢隻追唔過

係咪中sad

唔係魔術貼來？

唔係…反開見到入面啲棉……

上去20樓行轉啦

碌嘢太大

唉屌

平平地單頭4買得過
幾靚，靚過冇uv燈既neon tech

其實隻Thor 唔算太多sad呀？

信和mk4單條做緊四千六

追黃臂set啦，爭少少錢

你都係？

我01

1800都分期 返幾日工都買到啦

47真係唔好提啦
個陣問老豆借錢俾訂佢唔俾
宜家想追，佢又話二千幾唔買，五千先黎買

20樓依加有有得睇隻thor?

友

新手想入坑
嚟緊有無Ironman 開訂? 唔想食炒價

等avengers4

追到都無位擺

依家追mk4 都岩數既

追mark 4、50都抵追，+幾百就有

mk4,mk2 好似都唔係炒高好多

到時追到單裝，怕你後悔無追黃臂set

50未出。人地都話入坑

mark 1 concept act46

差超過$2000

2000當少少 夠收多隻50咁濟

其實spiderman新造型已經通哂天
Ht可以開工做野

佢地等收設定圖
佢地比晒錢一定等官方野

來了來了

01我都係

圖幾個月前已經到手架啦

又一城嗰啲係咪早派啲 ？

根據過往既規例
會場同普通都會一齊派

普通版少d人訂仲會派得快過會場版

我果張普通, 不過5月單應該冇咁快

收單體or黃臂都係差不多，黃臂單都係貴多3幾百
唔算天價

其實唔落地台 就咁企會腳軟架咩

屌驚閪咩
我隻隻都冇落

軟腳=佢qc差

Spiderman tech suit普通好快都全派

Fb見到現貨Thor 2400$
寫住回血，好撚想留言講句炒家死全家

點解唔留要上來講

你留完cap圖擺上來有得呃like

等多排啦 實跌

價錢差好遠

黃臂又晒位
又限死pose
不了

見巴打放Facebook 料 搵左600蚊 雷神單條友收左張

真係不了 ？
好靚啵黃臂

不了

買左自然有位擺喇

我都無後悔收黃臂，靚好多

放左MARK 4換黃臂

已有mk4

mark 50左手無用過嘅嗰支炮仔係咪唔會再改 ？

尼款應該又龜速派貨

Marvel SW就又早派又係咁開訂

DC就遲派走數

Dc太霉
最受歡迎嘅ww派咗

SW親生仔，marvel多fans

隊長全新頭雕都咁快派真係估佢唔到

有冇巴打有留意外fb 買賣group, 宜家冬兵1.0 徵要幾錢？唔該哂

（或者有冇巴打放可以留個tg )

依家d學生真係好有錢，女既就話可以做援交姐，男既可以做咩

可以返下part time ，儲下錢咁囉，又唔洗咁樣講野嘅，咁樣同班廢老老屎忽睇你班8,90後有咩分別

可能想復4前派晒復3

一個大學生pt都60蚊個鐘, 一隻都係25個鐘

千五蚊其實好少錢....

復4肯定又開10隻8隻，要而家清咁d債啦

其實唔難，太遲開果d唔計既話

wm ws一定派唔切

復3 隊長派左貨？

估計11月中

嚇死
以為派左唔知張單報廢
近排先留意返啲行情

衰咩？坐左好耐？

衰窮鳩 睇到新野又會手痕
儲開美隊同冬兵（差冬冰1.0），之後隻黑美隊出果陣去左印尼觀禮入唔到手 唔想捱炒價就冇咩心機再留意。點知前排出復3冬兵又追返啲po

我都係儲開CA同Bucky, CA我爭civil war damage版，bucky我就決定左infinity war版唔買，因為真係出場時間太少
黑ca嗰日我又係排唔到，死死氣炒價低位入左

男嘅可以做龜公，幫d女同學接客拆賬

呢個係黃臂炒得唔勁既其中一個原因

Damage版我都冇
入唔落手貴到痴線，出黑隊我真係想屌鳩hot toys d 安排

黑cap要追唔難啦依加

我本身原價有都比個臭閪搞到要食炒
有愛冇計

話說巴打拎去整既 CA PAPA tRon man 返左黎未？

求返帶

上官網睇黃臂套野要60CM長 自己用間尺睇好長wo
如果上淘寶訂箱 大概預幾長就夠?

宜家咩價位徵到？

黑cap未返

2500左右

算啦 有愛冇錢
追唔到

都兩個月有多

一開始放左$3200

嘩 雷神有人放2800

大把貨，好快蟹

出concept art 46

無頭雕，好快變45

限量定任買
要排隊就不了

睇落幾靚

隻黑ca都走左

剩玩mcu算

膊位

幾錢走

會唔會又係要會員先買得

原色靚好多

$2600

mcu大把野玩

幾型 呢幾日去訂先

無留意添

20樓未有聲氣既

好似原色好睇啲

原色指原版46？

復刻黑隊得唔得

唔想派隊

如果你擺舉手post咪得
罰企就

同mk85好似。連配色同某d detail位都睇得出最後用左落85度

個個話原色靚，最尾都係乖乖去信和俾錢

本身冇46個d咪係

唔訂

有冇46都應該9衝佢

配件少過46

有46完全買唔落手

本身有既話真係兩隻CONCEPT ART都無興趣

本身冇46
為佢一定追 加上我有黑美隊 配埋一齊一流

我自己無46都唔買唔落手 太金 又無頭雕，配件又小
我估應該都開$2500

淨係改一改色 無既話後追唔洗咁辛苦係好事黎

有原46不了

太多金，雖然會訂

呢個時間會唔會平收到原色46

不過配件少 依隻可能唔洗二千

都唔會少人去訂 始終46出面價貴

原版先$21xx
依隻要$2500 ?

佢呢排啲價錢咁進取 可能無配件都貴

應該會再炒高d

計返通脹有機會

係咪未開訂？

如果SB今日開訂 唔該分兩條隊訂
會員優先訂 之後先到普通訂

緊加貴就有可能…

無46唯有入呢隻

睇實sb facebook

冬兵無野玩都收你1600，而家合金 差唔多啦

雷神咁多野先1600

動漫打後開訂既加左3成左右

唔好計通帳 咁少配件都收2500
mark50都2500啦

限量定任買先

呢個真 冬兵咪一樣照俾 好彩低位追左46 如果唔係要硬食呢隻

重要有DLC屌你

係窮呀 DLGH

之前無mk46訂唔訂得過？個樣有d似下隻mk85

唔係會員，出5出定去好

5你老母 學識打字先

老實講，冇乜可能係任訂 班南亞同大媽可以準備定櫈仔

今鋪支持上網訂

點解唔出左隻hb先

5你老母

concept 46 is exclusive item wo

Sorry, 出唔出去好

睇完成段statement都無講點訂

等下啦

合金點會平過2000.....
平過mk7, 估2400-2500

Release date: Approximately Q4, 2018 – Q1, 2019

想買的 應該可以訓一日街

如果真係咁我唔會訂
少啲野但貴啲

最好係好似動漫節咁抽啦，訓街真係不了

冇頭鵰都照衝

抽籤好啦 唔想瞓街

上次黑ca 好似排到打交，唔該信和出聲唔俾佢排，咁可以上網抽籤

冇46的點都會買吧

都係睇SB點安排啫
上次動漫咁樣安排真係食得屎

我諗20樓應該有人博一博等咩環境

就算限量,希望HT抽籤又好,先到先得又好都係網上整就算啦,真係無咁好精力同心機訓街排通宵

hottoys要製造新聞, 都係宣傳黎

隻色好似生濕疹咁

上次動漫首日已經出哂名

睇下佢點玩先啦 我覺得上網訂好好
如果排隊既又係益晒啲炒狗

根本無咩理由唔網上整.
除非真係好似上面講想造勢同宣傳

咁早出貨 會唔會出似黑CAP咁 好多SAD位？呢d系列QC好差

動漫節之後冇qc可言

如果唔知 mk85 係差唔多 design，應該都會想訂，知道左之後就無興趣了

thor qc好好

又唱淡

唱淡又如何 咪都係咁多人追

本身遲入坑
冇42,43,45,46
好多機會會訂呢隻45
不過等公佈幾錢

其實有幾多人知ht隻46原色係上撚錯色

所以我buy紅金靚過原色
係少個真人頭

尖沙咀會開新鋪？

大哥呢隻46黎

官方都未公布係星戰，你等鞭

我以為係45
唔想炒價後追以前既im

點訂都成日個問題 玩到黑4咁就大檸樂

門口擺左隻ca同47
何來星戰

分分鐘追45平過今次隻46

屌你啦45不嬲平

之前影到裝修圍版叫Rebel Base

其實HT係咪已經賣左比迪士尼

你肉眼都判斷到啦
官圖邊係閃令令既紅色
同埋當年會場展品隻46隻色都沉d,冇咁閃

大貨變左鮮色閃紅，開頭有人屌過下
跟住冇左件事

好多人都屌過ht有乜邊隻im跟到劇入面既色

要提既一定係mark3同46

順帶一提mark50都係錯色
胸甲仲少左銀邊

訓街真係不了...
雖然好想要

最多炒價入

最好抽獎啦

陳生 唔好難為班員工 呢隻上網抽啦

唔講真係唔知

抽獎真係唔洗煩..好似mark 7咁

Mk50係洒紅色 動漫mk7都有錯

劇照同ht玩具照比較
色錯，燈位details錯，都要入架啦，佢一廠獨大玩哂

算啦 都已經訂咗 唔抱期望佢會再改返啱既色

官圖執到好似劇照隻色
會場第一實物都跟到dd
實物根本係騙案

公布左art46係咪代表聽日星期五無訂開

Fm Facebook

大陸都快過香港
SB你食屎啦

$2380人仔

咁岩啊你地

乜柒都無 2700港紙。HT你好撚野

做乜撚姐你

香港一向平D

全派plz

大陸有300隻係上網訂

19號收到通知了

點解我17號收唔到嘅

普通定DX

dx

頂。張單無跟身 要聽日先有得玩

又貴又要排又冇頭雕戰損
屌你咩

今星期又係開marvel派SW
等我每星期尾都叫下春 希望佢快d派DC同開Cyborg

好撚大個‘伏’字寫喺個箱上面

睇圖個配色好醜，似大隻佬著泳衣咁
已有原色版，呢隻又無頭雕，不了

除左色差，46應該上岩色呀？上錯色好似係47

我唔貪心隻46跟多個空心頭盔就夠

屌錯色？屌埋頭雕髮色同埋iron gg

2700冇頭雕加極少配件真係把撚

色差就唔叫上錯色 ？

好多都屌得，一次過

色差呢d嘢真係睇化晒

頭先終於收到msg可以拎ww deluxe

可能ht班人都係咁諗既

不過mark50d燈同埋胸甲真係上漏銀邊

Hottoys最突出、可取嘅地方就係頭雕！
無頭雕，叫咩hottoys

新46 感覺上比舊版壯好多

因為顏色唔同，所以視覺效果有別

佢係咪用45嗰隻閃金 ？

香港都唔知點訂

買嚟炒都唔錯

可能係一隻完全淨做大陸人生意既concept art

如果跟返上次mk7 wm4咁上網拿籌
有十幾日時間上去20樓訂就好
唔駛排得咁辛苦

你真係ff下好喇

正幾時開訂姐

我都希望，否則點排。。。。

唔買唔洗排

最大機會 咪又係sb周年限定

咁都要週年限定。。？

睇番D特技，marvel個d係好過最近套venom，係關個budget事？

其一啦
其二係Marvel 執Special Effect 都執得算嚴
除咗BP

隻達哥好似幾正 但望見件袍就牙煙

hi 大魔王

我見就得蠍子人。我都係睇片場流出照先知有Mysterio

好老實講，講顏色好難跟到同電影一樣，特別係reflective或者metallic嘅material
on set個lighting condition唔同，仲要加上後期制作colour grading
淨係唔同LUT都煩啦，邊會咁好心機同你neutralize D嘢再逐隻色去match

講到好似收唔足錢可以求其整咁

睇黎黎緊A4都幾大機會會出佢隻玩具，儲定錢

咁點解1/4 mark3用盡量跟返電影既色呀
身有屎呀

1/6就求撚其

42 43都係1/4跟得靚d
就睇下到時46出1/4係咩色
咁都有得幫ht兜

大隻佬著泳衣⋯你一講就覺得好似，非常貼切

出都未必買 除非出佢真人既公仔

雖然我有原色版，但如果佢出得靚我都會訂
但呢隻個色呢就⋯⋯

盲撐完未？

有人解釋到點解46大貨出到來閃令令
完全同官圖唔撚一樣？

出呢隻我買呀，睇下有無真人副廠頭雕

你講到你想訂就一定訂到咁wor

其實你知唔知個複雜程度，定係你又係嗰D「其實唔難」嘅巴打？

我意思係個人意欲，咁到時想訂訂唔到都無辦法

你可以解釋下有幾複雜

解釋埋點解46大貨閃令令，點解同官圖完全兩隻色？

拿唔洗跟電影喇，跟官圖都跟唔到？
咁唔閪洗影官圖啦

等佢好耐

btw，出撚埋隻Drax比我齊team先啦屌你個西候活

你視覺上覺得靚D唔等於跟得足D喎巴打，你係咪搞錯咗

好多時官圖都係一定ps過 好難咁計

巴打，唔好玩啦，你搵D PS過嘅同實物比。就算冇PS，用唔同colour profile都已經唔同啦

我覺得自己同緊一個色盲既人講緊野咁

咁點解有d實物出到來同官圖一樣
有d又唔得？

大細超？

gotg2差drax就齊
nebula就等A4

巴打，想問下你知唔知鐵本身係咩顏色?

其實 色真係一個好難每次一樣既野黎

即使同一間廠 但唔同批次生產既貨都做唔到100%一樣 只可以盡跟 …… 同埋你要知道你係電腦mon睇既係rgb色。而且唔同mon睇同一隻色都唔同。1000個mon可以有1000個唔同效果

就齊啦，等下年A4

然而我手頭上得Gamora單

我問你野你又問返我野
你都未答我野
咁落去冇意思

完啦，我都唔想同你討論落去

啱，仲要電影其實係用16 bit linear，LUT唔在講啦。

其他你未有咩？drax上y拍都見到有，gotg2佢未必會出

啱啦，你休息下慢慢諗

我唔會諗，我信自己對眼
你覺得ht冇錯

咁你係我眼中=錯
有咩好諗？

5月先入坑
gotg得一張Gamora單
遲吓starlord Dx平過2500就追
不過有排等

Starlord而家好多都賣2500左右，你上多d拍賣網睇下
fb都有好多

不過之前訂落果堆
iw/bp/antman陸陸續續要找數
我諗追starlord都係得個諗字

唔撚講色差啦
咁胸甲銀邊，同燈位detail一定又係我既幻覺啦

iron spider機械臂本身全金，電影唔係
跟住後期又改返既？一定係大家既幻覺

我冇話HT冇錯，只係話你要求佢跟足電影版個色係好難姐...
講返鐵係乜嘢色，其實鐵係黑色嘅，咁你望住舊鐵嗰陣係咪真係見到黑色丫？
不要太相信自己的眼睛

呢個我都覺得抵屌
全金爪真心肉酸

你就唔好信自己對眼，我信咪得

得得得，你鍾意就得啦

大貨係跟邊款都唔知
所以唔敢打j住

不過佢唔跟足，自己噴返detail位都唔難
你話成隻im要噴就真係搞唔掂

呢隻仲要等成年，希望佢執執啦

廢話，你講既野同我問既野完全冇關係

你係唔明我都冇辦法

係喇係喇，你認為點就點啦

咁講啦 其實設計師只可以拎住本pantone book黎睇
果刻佢都唔知最黎後出黎隻色效果點。 即使辦既色岩。去到大貨時好多時都跟唔到簽辦 真係可以重覆要求跟返色4,5次都跟唔到 跟住d廠佬啊工程啊又榨9你型 之後又趕出貨 你如果堅持唔簽辦 sale同老細就會捉你入房 迫你就範

Mantis

唔係咁易㗎，燈光唔同對唔同物料有唔同效果。
CG有樣嘢叫IOR - index of retraction，就算你用色係一模一樣，物料唔同都會睇落唔一樣。
唔通你叫HT真係用titanium嚟整咩

物料的確好影響出黎既色。同埋電影好多時有落filter 所以前真係好難滿足所有人

gotg2同a3都冇出ht
a4就算有佢都出好少
所以Mantis出ht既機會極低

希望會出drax2.0同nebula,gamora我都訂唔落手

所以門外漢真係唔會明點解跟色其實好難......
首先你要有polarised reference，仲要用Macbeth chart去neutralize，咁先或者可以跟近少少

gamora我見iw幾重戲份先訂
drax2.0希望係包膠body
1.0 d關節好礙眼

係喎，仲有mantis

右下同埋左上嗰啲睇唔到係乜，奸角只認到中間有甲thanos

最右似地盤佬thanos。最左果個睇唔出。但件suit好似雷神 rockect果套

其實咁唔滿意咪唔好買囉 唔好一路屌又要一路玩啦好嗎

比左錢唔可以屌架？

Fb多左好多46

比左錢可以屌，屌到爛臭閪都穿都得
但好心咪咁犯賤啦，睇唔啱就咪買啦咁撚簡單

Btw有冇巴打放ep8kylo ren?

雞佐 番東 三瘋 貓歡 四隻cheap閪入來慢慢吠

新果隻其實取締唔到舊果隻
新果隻偏向漫畫配色

唔係講笑 隻野幾靚

個排唔係香港...
真係頂佢個肺

我中意屌住比

好快會跌
親生仔靚一靚都唔好賣

作品靚，但個演員唔係anakin果種型仔
設計又太單調

你鐘唔鐘意佢個頭盔先？
唔鐘意直接ep9啦

我星迷
Ht一出luke我就訂左，我想收埋kylo做番對戰個一幕

咁你新果隻46都未俾訂咪又係屌 咁勞氣不如唔好玩啦巴打 成個怨婦咁 你唔煩我都煩啦

你邊隻屎眼見到我屌新果隻46呀on9

用屎眼睇野？

一人少句啦 大家都係求玩玩具開心
有意見既唔怕分享 咁Hot Toys先有機會進步（假如有人mon post)
亦都應該接納Hot Toys做玩具都可能會遇到既難處 未必係設計師 甚或某part部門想，太多人分工做一隻玩具 始終要量產化 冇可能樣樣力臻完美
鍾意隻玩具有愛既話就算錯體都會買
唔鍾意既 好簡單 百貨應百客 一係直接去信比意見Hot Toys 咁先係有營養有建設性既討論

你既出發點係好

不過屌完先知咁多人隻眼有問題
同埋奶開ht袋底，都係既，ht點出都大把人衝住買

永遠都係有競爭先有進步，但換轉另一個角度 以1/6 figure黎講，之所以Hot Toys成日比人話獨大，其實會唔會係佢品質已經算係同行黎講做得最好？甚至於好多同行技術都未成熟超越到呢？
同樣地，咁既獨大生態往往就係有一個弊病，就係會係追求技術完美上怠慢左，所以有意見係好事，至少比到方向廠方知黎緊要係咩地方做改進
不過樓上另一位巴打所講既都只不過係Hot Toys 甚或玩具廠所遇到既難題煩惱
無錯，我地係比得起一舊唔少既錢黎買玩具，當然expect getting the best，但同時可能HT做玩具既過程上，現階段真係好難用呢筆成本去製作，所以如果對隻款有愛既，一係只好接納，一係自己學好啲改裝技術，整隻自己鍾意滿意既咪大團圓結局

（但如果係QC問題，呢啲係每個廠方應有對產品質量既保證，suppose應該係人為因素控制到，如果QC差，就應該抵屌啦 ）

唔係最好，係依加ht規模太大
其他廠好難競爭

kingart未死之前隻hulkbuster逼到ht砍掉重煉
依加死埋，eb以前都逼到下ht,淡出埋
所以冇哂競爭力，只可以期望ht可以再做好d,唔好hea鳩

又唔係冇人屌近來ht qc差
淨係呢到都唔知幾多人隻mark4要換

55？

可能講緊呢個

尊狗來了

HT有時係抵屌，但係要求佢去跟足件CG armor真係得啖笑

CG嗰件就已經同件prop suit唔一樣啦，又唔見人去屌......

計埋運費⋯⋯

巴打 我都做過下跟色 明白無可能話跟到十足十既 但係有心做一定可以做好啲囉 成個色取向都唔同....

尊狗又番黎同人玩了

狗嘅本性

鍾意比人撚

狗改不了搶屎

Share 條link黎吖巴打

Tg

Download左個tg，我應該去邊度搵個number俾你呢？
唔識用tg呀

我搵到啦

我不嬲都係度，真係唔知邊個撚邊個
比個貼士你地，呢個post頭個兩頁是但一個就係我分身

啡盒真係唔好留

sideshowtoy

幾時先公佈新im點賣法

現貨

今日

其實concept art ver. 即係點解？ 即係跟漫畫既意思？

PS 新手想入im 46

如果根據返之前漫威巴嘅講法
mk85 係mk50 + concept art 配色

咁我又覺得而家呢隻好睇d喎
46外型好睇過50

但遲d出85一定會跟返多d配件
好難簡

你確定唔會DLC?

比d信念
HT唔會待薄香港人嘅
（好似係）

到時放返46 concept art

但46一定好難爭

買哂咪唔洗諗囉

又唔係貴喎

除左46 今日會唔會開其他呢

Ep5 Han Solo

無野再開 開會員

派貨未

派 不過唔派deadpool

今星期派左Thor Kylo Ren啦

派一轉停好耐呢

thor 得個半鐘，dp 派都唔派

終於有個正常人講野
ht唔係純粹有色差
係details錯，顏色錯得來變第二隻色

遮住自己電話先啦

唔係佢電話來架天才

.........

我望左好耐都唔見自己電話

3月3 仲未收到sms

Sorry 係我柒左

柒撚到核爆

唔好推

喺地鐵忍唔住笑咗出聲

我柒到想搵窿捐了，對不起，我懶醒

New post

你張單應該有問題，我底諗啲$200同你收咗佢